有無麻雀app 可以2個自己友 加 d 唔識既玩

好似隻隻都要齊4個先可以

推

我都想知

雀魂？

咁咪變左2v1v1

諗住同d 識既玩下
但係又無4條友
好煩

開心鬥一番？

雀魂唔係收左皮咩？
呢幾個禮拜都入唔到game喎

thanks
如果想玩跑馬仔有無介紹

開心鬥一番一定係首選

無啦，一係自己vs3個唔識，一係2fd+ 2npc，點會比你地咁，lol雙排咩

玩日ser

除左課金有咩方法可以快啲升到角色個親密度啲fd，要升到LV5食糊的時候先會講食咩，而家靜係叮叮叮叮叮好無feel

除左課只可以肝
上銀之間後 每場完1234名加個寶箱分同親密度